____________ TENTANG KAMI ____________
1. Konten nya bisa di set pake page
2. Visi dan Misinya juga bisa di set paka page

____________ STRUKTUR ORGANISASI ____________
1. Buat menu baru di bagian setup

____________ PRODUK & LAYANAN ____________
1. Bisa pakai menu produk yang sudah ada

____________ OUR SUPPORT ____________
1. Bisa pakai menu gallery tinggal diset aja bagian kategorinya

____________ OUR CLIENT ____________
1. Bisa pakai page

____________ CONTACT US ____________
1. pakai parameter saja